醫療保買幾多先合理？

幾歲小朋友買嘅,包門診好似貴啲？

你可以叫經紀俾兩個plan你揀，一個有包，一個冇包。之後對比差價。比較一下一年平均睇門診嘅費用會唔會少過交嗰個額外保費。